幹部親戚送左支茅台

親戚送既，有無人知真假？

加啲iodine 再加啲NaOH，有黃色precipitate就係ethanol 冇就係methanol假酒

利申 Google

咁只係證明到有無酒精成份

洗乜咁煩
直接飲兩啖
醉完醒得返=酒精
醉完醒唔返未工業酒精

有冇一陣「遙遠的醬香」

有聲

請返佢飲，講明係飲佢拎嚟果枝
如果佢青撚曬面即係有古怪

樓主個啲似雞貨

雞野
假酒害人呀

聽講靚野都係嗰個好出名嘅紅白包裝
特供就樽身顏色唔同 仲分供比軍隊、公司等等
屋企人係大陸公司好似有啲特供

特供係好飲好多

24.2。你個親戚都幾度叔喎

應該假野

可能係業餘釀酒師既作品黎

tg me:
maybe its true

依個好笑 連成份都冇

假